# Биография

Мне 38 лет. Образование высшее(БНТУ). Работаю ИП , занимаюсь отделочными работами (плиточные работы, сантехника, электрика, натяжные потолки). Программированием занимался в начале 2000-х. Сейчас решил создать себе сайт, но выглядит не красиво. Поэтому стал изучать PHP , что б сделать его красивым и полноценным. И понял что нужно менять профессию.

В главное [меню](README.md)